於方國珊辦事處門外大叫「我要搵哪吒」 文員遊蕩今判感化令

方國珊

63歲文員去年5月31日下午走到西貢區議員方國珊的議員辦事處不斷敲門，又大叫「我要搵哪吒」，並一時跪地一時走來走去，事件擾攘近30分鐘，方認為受到滋擾於是報警。文員早前承認遊蕩導致他人擔心罪，今被判接受感化令12個月。

辯方今指，被告田偉靈願意遵從特定條件，亦會珍惜法庭給予的機會，而被告的感化報告亦建議被告接受感化。裁判官遂接納建議，但提醒被告須在指定地方居住、遵從感化官的指派，若有需要須參與心理及精神治療、參與小組訓練等。

被告田偉靈被控於2017年5月31日，在將軍澳善明邨善智樓地下方國珊議員辦事處外遊蕩，令方國珊擔心。

涉於方國珊辦事處外徘徊 男子今否認遊蕩罪

傻人發現案

暴君!!!!!!!!!!!!!!!!

反而唱歌妖孽咁令人不安又騷擾就無事

但係佢自己競選嗰時個名都（哪吒）

銀河道士